今次疫情爆發係林鄭唔封關引起，點解充斥哂PR post冇人提

最近呢個月好多中國人過嚟香港，完全唔洗檢疫
點解檢視係林鄭責任，大家比哂PR引哂風向

国安同NDS

大家要推返令長者同大眾市民知道

喱啲post永遠無人推
可想而知連燈幾撚多pr打手

海員任出入

其實都有人出
不過推唔起

【咁大禍點解咁少人提起】保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

仲有中國學生，商人、咩國安人員

推

醫護擺工努力白費哂

其實應該鬥紅
逼政府取消國際豁免
同埋機場入境強制入檢疫區，或者封鎖機場

等佢無得再賴外國

Pish

點睇都係外國個班友啦

快閃文宣，小心帶毒國安

唔係，外國個啲可以追蹤病源
但大陸嚟個二十萬人係唔洗檢疫，完全唔會知佢地有冇中

政府做d唔做d
引哂班nds落黎jm9

應該睇每日入境人數 唔係睇簽發幾多張豁免紙

跨境學童

Push

又block一件
做五毛打手做到你咁柒

要初選同35+
其他無謂野唔想理

因為全世界都爆緊 wfc 你港府封唔封關

再推起呢d post

tui

咁多個月努力。又打回原形 總大獲左。學英國算喇

港共又贏

林鄭禍港

777企香港人對面

推呀

P

Pishhhhhhh

PR/五毛/風向撚新招: 用乾淨account出文玩分化

近日發現，有某d會員出文玩分化，但一起底，發覺個底非常乾淨，之前從未或幾乎未出過政治post，所以無法用起底來判斷那些人是否五毛。

但觀察下，可發覺他們有共通點，一，出文者的言論跟其過往的用字非常不相干，二，開post後通常不繼續發言，三，開post後通常有幾位五毛急住發言

大家小心。

條友可能故意唔封

呢d就無人推

好明顯啦，個陣林鄭批評醫護罷工封關係有問題，話封關無助制止肺炎傳播，完全冇邏輯

投票完推呢個！！

幫推

林奠同保安局夾手播菌

721831101111

😭

push

再推
重要野

推呀屌

推！

完全冇人理

拉

大家等點票可以推啲實際嘢

咁多人唔使驗

錯啦！其實係港大實驗室洩漏出嚟㗎
走難去美國嗰條女都話港大有研究依味野
同武漢一樣漏完就賴落野生動物/海外傳入到啦！
唔通開記者會同你講係實驗室玩生化病毒玩出喎咩？

蟈安雙非蝗蟲播毒

呢d post 冇人推？

港共永遠扮唔知

多謝林病

PUSH

前一兩個月仲驚班手帶人
但每日幾千個冇手帶就冇人提

大陸人將武漢肺炎帶黎帶去
彈出彈入
攬炒之首

好撚多打手都係用緊堆殭屍acc

林鄭
鄭月娥

推推推推

推推推推推推

海外人士剪手帶 無強制隔離都有可能架喎

公關pst

明明O確認幾十日，肯撚定免檢嗰班播毒啦屌！

推！！！！
中國人落香港播毒

二十萬人...

初選完 係時候推死條7婆

呢個post
可以對比連登有幾多打手
將熱門like數減呢個post like 數
而且1月到依家大部分批評支那源頭既post都沉底
希望連登唔好變埋支那連登